有無得比錢刪廣告？

求教學